48年來首次 賓州大報撐共和黨特朗普連任

選舉關鍵州賓州最大日報「匹茲堡郵報」(The Pittsburgh Post-Gazette)10月31日在社論宣布，雖覺得領袖該有「第一流氣度及脾氣」，但仍以川普在新冠疫情未爆發前的經濟執政表現、三次提名最高院大法官及造福能源產業，而力挺他連任；這是該報1972年來首度支持共和黨提名的總統候選人。

「國會山莊報」(The Hill)1日報導，化石能源產業在賓州西部是關鍵產業；「匹茲堡郵報」寫道，「川普治下，我國在我等大數多人一生中，首度實現能源獨立。賓州西部若沒有『殼牌石油化工區』(Shell Petrochemical Complex)等石油裂解廠，可該如何是好？」

不過在背書川普的社論中，匹茲堡郵報也坦承川普的一言一行未達總統標準；社論寫道，「我們跟千百萬美國人一樣，為川普不像總統的態度及性格而深為困擾，同感尷尬，他粗魯、愛奚落人、好吹牛又扭曲事實」。「匹茲堡郵報」迄今創報93年，是報史上最悠久的報紙之一，是大匹茲堡地區最大的日報，社論基調是政治保守派。

匹茲堡郵報在2008及2012兩度支持歐巴馬。賓州是重大決戰州之一，其投票結果可能影響3日總統選舉中舉足輕重。

thx

知大勢已去要歸邊了

如果Texas都掂的話，就知道民調錯撚哂了。

民調e行係咪可以收皮？

曲線告急拉票咋

誰有賓州誰就勝利

賓州唔再搖擺

幾時開始點票??

唔關事 民調唔係問題
搞民調既機構有曬既定立場
高調咁支持一個候選人先係問題
因為咁樣直接導致對面既支持者
唔參與佢地搞既民調

咁多間美國民調機構
我覺得gallup係相對上比較可信

賓州大

真

雖然佢性格唔好，但佢做到野。

告急

忠實既愛國者

磚家食屎都得

唔係唔參與咁簡單
直頭係口投民主黨

賓州好重要
賓賓+mi拎到就贏左9成

然後gallup做總統民調炒起車上黎簡直係十級連環車禍
我唔知你個可信係基於認同佢做既方法定點喇

DAB民調咁

搖擺賓州

連賓州都撐特朗普 : 拜登不值得擁有我

點會MI係都OH同FL啦

特朗普大賓州

個感覺係
我唔中意你份人，又或者係陣營背景
不過你支持我地搵錢，理得你邊個一樣橕你

老老寶寶
打經濟牌而又做得到
我真係唔撚明點解侵侵嬴唔到
再講支共Ｄ投降金拎去支持番美帝產業
益番比支共損害既行業
咁都唔贏真係國家悲劇

呢D 就真係大是大非當前識得分輕重

其實呢個年代民調早就應該淘汰
呢啲咁主觀既野太容易有偏差，big data去搵返大眾平時上網既取向會準確好多

Fl本身預左佢拎
Fl一輸 根本噁洗選

告急牌

賓西 Pittsburgh 係偏共和黨﹐賓東係偏民主黨，要睇賓東多唔多 silent majority 投侵反 cup

2020仲撚信民調咩
2016都唔信啦 啲結果政治正確到呢

拎去賣

賓州

呢篇文寫得好好, 真心

一言一行未達總統標準
DLLM，你選總統定選model

咁民調班友都識玩既
支持侵既都投登調轉嚟玩

已開緊，但賓州有一個延後7日郵寄點票時限，最麻煩

賓州大。報

拜登賓州受到嚴重衝擊

感謝 邊到可以睇到點票?

我都覺，邊有咁好死

賓州已放棄拜登

biden 見人講人話見鬼講鬼話

對環保膠講既野比 trump cap 晒出黎重要唔認

唔知，我只睇下賭博綱，各地區賠率變化

其實係
不過有立場既陣營搞黎打飛機
外人不知就裡信到十足結果出黎好大落差

好似股市一早有人放D消息出黎
搞到個市大波
但最後CONFIRM既野同預期往往落差好大

咁一國既代表 想佢言行得體都好合情合理姐
如果侵言行都得體 仲會有對手？

拜登已夠票

仲係到拘泥d19政治正確虛偽野

而trump 呢一年係咁拯救頁岩油

根本今年賓州就唔係搖擺州

又屈侵夠票

無誠信都算 但俾人踢爆又真係ON居

你係選民，你受訪，你都識fake 民調啦下話…

一講到利益終於靠邊

啱，但言行真係其次
黑斑馬言行好好，但實際上同ChinaJoe 蛇鼠一鍋

班支那狗廢架？仲唔做野？

覺醒啦, 知道左膠選上, 都只會益左投共行業, 或者科技企業, 傳統工業州份要開聲撐侵啦

捧人都要有技巧嘅
你估個個都係偉大光明正確既主席咩

Biden賓州重創

加洲班科技撚含柒

拜燈必勝

Texas呢d咁美國原味...唔駛問都係共和啦......

要輸賓州了

覺得侵依種款先係美國人

出左結果先屌民調啦

民主黨要留任個民調你覺得準？？
想要咩結果咪問咩問題囉

民粹大豆侵同民主sleepy Joe，政治精确實拎到美國人好難揀

揀大豆侵就代表支持law and orders，捨棄福利社會同個人自由民主
揀sleepy Joe就代表支持福利社會同個人自由民主，但就會變成左膠BLM

所以結論就係大家都係：

48年首次賓州向右擺大報撐侵連任

拜登將失去賓州

川普的一言一行未達總統標準；社論寫道，「我們跟千百萬美國人一樣，為川普不像總統的態度及性格而深為困擾，同感尷尬，他粗魯、愛奚落人、好吹牛又扭曲事實」。

人都係鍾意偽君子

點解我覺得唔多對路

拜登上場賓州人變窮鬼！弱智左癌環保膠先會投登

中肯

我鐘意真人

德國會贏啦，傳統紅州

侵侵奪取原本屬於牙祖嘅賓州

其實我係美國d朋友話trump個勢唔太得，太多人誤信敗登條傻撚

之前睇報導，Donald Trump 支持者以農民和基層為主，他們並不積極地進行民意調查，甚至最後一刻才出來投票，所以一旦Donald Trump成功連任，民意調查可以再見……

你係唔係美國人?

大賓州報

賓州都要含侵

想知侵多咗幾多教徒票
今次連d nun都去埋rally

德州唔係不嬲都票倉嚟㗎咩

拼拼

God bless president trump

東張西望都得啦

豬豬

尚書大人

同埋今屆多咗好多新選民，又有好多人提早投票，傳統民調已經唔係好信得過

拜登要控制槍權 德州係一定反佢 冇可能藍

lm

驚唔驚

衝出黎登

你話呢

Trump Trump

焦慮發作

曲線叫d2邊都唔想選既人投票咋
嗰d人會投邊個，咪就係dem

左癌：Trump打壓人權

Cctvb d新聞日日狙擊侵侵都改變唔到連任呢個事實

無用架 連續幾年咁搞
今年又無咁
你叫人點信？
之後既民調 邊個夠公信力？
全部都係有晒立場比人收歸晒
連social media 都比人用黎控制民眾既工具
今年報侵既所有數據都係鳩up
根本就係多人撐侵 係要用media控制人民既思想
過完今次 民調有排dup

特朗普怒砍搖擺賓州

一定要有賓州啊 please

侵侵選舉人票有望 過八成

beetlejuice

民調係用來當作造反有理的藉口。

系

痴撚線

11月3號都未到吹到開緊票
世上邊有選舉係邊投票邊開票㗎？
唔識就咪亂吹

大報同民主黨州長

Push